連所謂最反共既彭斯都出賣侵，睇黎條友都收左中共唔少錢

仆佢個街關鍵時刻倒戈幫麥康奈爾唔敢推返選舉結果，吊你老味呢條友原來又係中共既人，正契弟

同當年蔣介石內戰兵敗如山倒一樣，周圍都係共諜，侵每行一步都係果步都係輸，點同中共玩

五毛彭斯

只要副總統唔肯認證選舉人票咁侵仲有得反cup，彭斯竟然臨陣縮沙，中共連佢都收買埋，真係痴撚線

完來個間碟係身邊既朋友

Et tu, Pence?

咁撚反骨

Et toi 啊google translate 就收皮啊
五毛俾少少心思學好d先留言啦

最後關頭出賣侵

火鳯楊修

連登仔：嘩 個樣好正氣呀 個背景好屈機 近100年黎最鷹既人 好正好正 共產狗今次死硬

又撚

成班on9

比人當狗咁撚

仆街佢又話最支持侵，原來又係中共既人

似乎係你唔知個典故喎

咁啦
你當佢肯咁做咪bonus囉

點解佢唔做？
一，條友係個縮骨到連老婆都怕既人
邊會肯咁做，武肺侵又撚佢去防疫

二，佢一夠膽咁做
成個制度就無哂威信，影響後世

三，佢真係俾人收買

岩岩兩席又比人黑左，都唔反
屎照食，垃圾彭斯

第二點，你唔推返，個制度都一樣冇公信力

第二點
佢做野就會將事化大
變成內戰或者無盡既爭議

佢唔做野就事化小，小化....
再加上你見左媒都吹到明正言順係登贏咗
將唔合理變成合理既worse case

第三最似，唔係解釋唔到點解臨陣退縮

彭斯不溜都係搖擺州郡，吹無定向風
條友只係處心積慮 舖路將來競選總統

唔洗選啦佢得罪左咁多侵粉

侵：耶穌
彭斯： 猶大

彭斯 = 美版OMDB ...

完美司法 。 無司法 有公義都唔維護

見到共和黨分裂

中共：就係要呢d

一部機收共和黨皮
好廢

樓主係著名五毛
仲re ?

你唔理你真心定假膠 但你真係好柒

五你老母

燒山: 國民警衛生巾唔會開槍,只會袖手旁觀.

彭斯個樣陰陰濕濕
邊有Pompeo個樣咁光明正大
如果佢選總統實好多人支持

變左選美

老實啦。佢個樣真係好撚鷹，駁唔撚到

難估。pence一貫作風係做事滴水不漏，無位被人入。無乜理由會喺而家呢個時勢咁明顯咁縮

所以被中共收買機會最大，上個月仲口口聲聲支持侵話有舞弊，去到最後關頭倒戈，明顯係收中共order做野

屌你老母有聲

共和黨已經放棄咗donald Trump，留返彭斯下次選

而家分分鐘兩院都輸哂，共和黨等滅黨啦

連登仔唔啱講民主